有嘢想請教前線毅進仔

阿伯酷刑案 三位前線俾人拉咗
但唔係好覺林志偉出嚟聲援
說好的齊上齊落呢？

利申 新聞多到睇唔曬 周圍都有核爆 可能睇漏

猿志偉只同錢不割蓆
如果唔係咁辛苦奶黎做咩

自膠
想講員佐級協會主席林志偉
想睇佢點出聲明撐幾隻酷刑狗